點解bam肥絲個post上唔到熱門

兩萬正皮假㗎？

痴線admin做咩要聽佢講嘢

上熱門係有formula，admin明顯夾硬拉返個post落嚟冇視民意

熱門準則之前已經答過好多次，係到再貼返

上熱門有以下嘅因數:
1. 一定時間內 unique user 觀看次數
2. 一定時間內 unique user 停留時間
3. 發表主題時間
4. 正負評數量

而當中最大比重係 unique user 觀看次數，而正負評係最低比重。系統亦會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

因素

冇人睇點會有咁多正皮，唔通可以唔入post隔空俾正皮？

睇返記錄係上過熱門
另外正負評係最低比重，若果比重過大只會成個熱門都係投票post

合理

不過依個post唔入熱門唔合理
二萬正皮單計觀看數都一定夠上熱門啦
計返條數啲正皮又唔係一瞬間爆出嚟
冇咩理由上唔到熱門喎

收嗲啦撚屌
咪上撚過熱門囉
嗰個垃圾post撚有嘢好睇咩
上熱門托柒
自己bam柒肥絲咪得囉 係要開post講

( Show Blocked User - 上坂堇 )